仆街，老公好似發現咗我日日上lihk！！！！！！！

冇嘢了，頭先照鏡發現自己係仔嚟
醒起我未結婚，仲讀緊書
而且final仲未完.....

收疲啦 去溫書啦柒頭

Ok

邊個負評？

幫你補返血

溫書啦

Thx

請停止負評

又多咗個

你老公係朗癲定侵侵

屌，自修室好多dse雞
搞到冇位，上圖書館溫先...

波台啲ching

屌你老母留名！

輕輕地留名

屌你老母，邊個負評？

我